有關携號轉台一事一問

我原本係中國移動有個number用左好耐「已完約」 然後csl有個plan有合約 個名係我屋企人既
咁而家我想將中國移動個號碼轉去csl個plan到 但因為我屋企人唔喺香港，所以唔俾轉
想知有冇方法係可以本人唔係香港都轉到
感激不盡

推

我問過csl啲職員，佢哋話一定要有個本人企喺度先至肯俾我轉

咁你都問過啦，仲上嚟問 人哋答埋你都未心息

人地無啦啦點會有錢唔收

所以我先想問下係咪除左個本人企係佢面前之外無其他方法

咁係咪有個授權書就ok?

咁好啦 唔該哂你巴打